[波台狗入] 齊齊send香港警黑合作及警察開槍去曼城總部

岩send咗email 去佢 Head of Safety and Security +44 (0)161 444 1894
(option 1) mancity@mancity.com

有無英國巴打幫手打電話？

Dear Sir/Madam,

I’m writing this letter to inform you what happened in Hong Kong last night and it is very DANGEROUS for your visit here in the coming Wednesday.

In short, yesterday there were a terrible cooperation between Hong Kong Police and local gangsters happened in a place called Yuen Long in Hong Kong.

More than 40 people were injured when a group of assailants in white shirts, some masked, began attacking people at random using bamboo sticks and other weapons.

BBC NEWS:

No police arrived at the scene hours after receiving reports, not until the gangsters had fled the scene. They also stopped responding to emergency hotlines. When they finally arrived at the scene where only victims remained, they do NOTHING to arrest the gangsters.

On the other hand, the protesters in Central distinct were being shoot by Hong Kong Police although they are not acting any violence to anyone. This has been proved by the recent report published by Amnesty International.

I cannot believe this is happening in Hong Kong. The world should know the truth, especially when the government is trying to block the news and fool people by turning the blame to the protesters.

I would request your reconsideration to your visit to Hong Kong and take immediate action to protect the safety of your team players and staffs.

I look forward to hearing from you.

A Hong Kong citizen and Fan of MC

嗚謝郭文貴巴打

另外請繼續向名人send

Please support Hong Kong!!!!

另加英文片段，請send俾各大名人

Push

佢地已經到咗香港